［英雄聯盟］LOL S8賽事討論區 #159

冇人開

繼續

SKT咪撚入playoff喇
BBQ MVP都打輸
提早放大假抖下食多幾餐晚飯好過喇

skt 係咪冇playoff

一場skt既bo3夠推一個post

贏哂可能都有機

faker肚餓姐
3點打佢會咁?

又olaf 又蛇女咁精彩

唔入仲好
打成咁

bang喊乜撚

bang咸乜撚呀
打得好少少就博同情
世界賽個陣唔見你喊

屌你老母今晚真係睇到炆,BLANK你個闔家剷退役喇
買3個人番黎既錢都買唔撚起MARIN/impact? (thal,UNTARA,Blossom)
買番DUKE番黎都夠哂做喇仆你個臭街

bbq好野

聽日等睇銀河艦隊自爆

唔好笑死人啦 bbq 都輸 點嬴ksv

Faker心諗屌你我翻去砌橋算 隊友太on9

Faker最後好似仲等埋佢地一齊走

打得贏KSV MVP先算

笑左
之前由KSV SKT ROX爭2個位
宜家變左ROX SKT JAG MVP爭1個位

仲MARIN

FAKER自己都

開花仔上次打LZ
俾花生11/0/6打到仆街
佢自己1/8/1

再加埋佢之前打solo q
有觀眾捐錢叫佢pick teemo jg
最後輸咗 俾wolf 開台屌
搞到佢開台開到一半都關台
落咗去買嘢飲請wolf 飲
反而untara 就表現好得體

應該真係買唔起 同impact 係na 好好pay

佢都唔想走

mvp應該OK既
ksv就睇Crown好戲D定skt好戲D

仲唔快的d買jg買ad skt唔係好多錢咩

做個例子姐,LCK賽區是但一個上路都好撚過UNTARA同THAL啦

一死就係game turning death
Bang 子

完全唔明點解會比blank拎olaf
kkoma係咪有把柄係blank手

唔係買唔買得起既問題 係做過skt上路都唔想番去

又有得叫有世界賽打下
又多錢
真係諗唔到點解要番去

比哂faker啦

最低輸出
佢撚有資格嬲咩

老屎忽唔玩得

反而ulala 表現好有風度 講真打到點都好 我都做左佢粉絲

佢兩個都係因為傾唔岩價先唔番LCK

impact年薪成百萬美金,skt d錢投放哂faker度

SKT更衣室唔知戰況如何

Thal好差咩 印象中最多都係比khan壓線 同埋counter cool肥反被撚

其實好過untara

可能blank條J夠大

點解唔出個新jg

老實講﹐我情願佢地輸呢場算﹐就算好彩上到playoff﹐咪又係實力跟唔上其他隊！？

blank 你退休啦﹐二場前期人又捉唔到﹐次次比人捉就第一個

可能舊幾版仲可以救世主﹐但新meta 英又撚唔惦﹐champion pool 又唔夠人深，技術停留左係幾版之前﹐比你打到上World Game 都無用！

真心希望佢地下年有明顯改善啦

睇wolf打機都知佢係果啲打機會打到燥嘅人

輸左就比人屌
贏左唔關自己事
kkoma又惡
又唔係多錢,係我都唔返啦

其實揀豬女咪冇事囉

這獎盃裝著Faker叔叔的骨灰

S6佢隻olaf已經係賣笑

菊花夠靚吓話

咪係
簡olaf前期唔gank

faker同bj邊個慘d

好撚灰

究竟咁多年blank既main champ係咩
olaf&zac?

係blossom troll 撚完 仲要話自己最高dps 輸唔係佢問題 wolf 先嬲

點睇都係bj喇 話哂小花都有世界冠軍

Tsm仲有機play off?

推post 掛名
1）skt
2) hka
3) kz/kt
4) NA

blank用chogath mundo呢類把啦

退役好過啦

排

上年呢段時間隻李星都有得j下，跟住就唔多知

冇 得j4 豬女普普通通 李星make play過一次

Zac都係行行企企多

SKT PLAYOFF都冇得打咪好囉 入都係都係比人3:0虐
不如早D放假 睇下點搞
咪撚再比我見到BLANK

究竟話skt 4場嬴硬 條友去咗邊

都係最綜藝個幾隊先推到post

仲有rng既

blossom買埋野飲返去,wolf都仲未嬲完,冇咩反應
反而ulala就冇咩野,就多謝返blossom請佢飲野

Old seafood唔得罪得架

其實見到好多人講faker今場打得差又最低輸出

我諗係咁既環境唔會有邊個會做得更理想

係

屌連我大GRex都無
純實力唔綜藝

skt諗下summer點算好過啦
會唔會叫bengi復出

如果聽日jag贏左afs

Jg唔入團 faker跳入去即刻俾人秒

應該做下假膠姐
邊個唔知faker勁丫 唔講邊得笑

3場有兩場BBQ完壓SKT
第2場都拖左勁耐至贏到
睇死SKT之後最多贏到KDM

我驚bangi咁耐無打手殘haha

睇完段片，一個小學雞，一個老屎忽

睇撚到燥 blank廢就意料之內，s6msi已經唔睇好佢，但kkoma d bp真係過晒時，同埋唔知係咪佢成日屌人屌到冇人敢打play，成隊好似鵪春咁比人㩒住黎打

今年bengi返黎，啲jg好似迷失左咁 bengi岩岩睇緊果陣會諗啲咩

Wolf 似尷尬到唔知自己講乜好

完左比賽又俾人鬧，叫你唔好出風頭要safe play

講個笑姐 講真pick teemo jg 個下你就應該預左係troll

人善被人欺呀 untara

之前都話啦 你troll完肯認錯咪無事lor

同mmd一樣咁善良就唔好打lol
去玩barbie啦仆街

Faker game 2 應該俾人屌撚死

不過可能文化唔同

其實今季faker唔叫打得好﹐ call b 比人捉都夠拍片。

但夠一直穩持到佢果種冷靜同認真﹐仲要一直無明顯大跌watt都算值得拍手掌。

係之前一直有班好隊友﹐所以佢可以再安心D發揮﹐而家可能要求番jg轉頭gank mid

我都係咁諗 仲要講到佢冇專業精神點點點

BLANK幾時死
你老母全場做過D咩黎

我覺得最重要係 無乜必要直播屌自己隊友 wolf打機真係

bengi咪又係穩打派
最大問題係blank係唔做嘢個類
blossom又係過份激進

ROX跟住3場對KDM,KSV, JAG
贏到2場就會9-9
SKT打KSV,MVP, KDM
要贏哂3場先9-9,而且細分隨時低過ROX
基本上都幾難入到playoff

條仔真係算啦
係咁勁嘅話做咩唔打番JG姐

佢好佩服ambition 仲keep 到一線水準

至於佢就

唔好ff太多

btw 弓喜我kt入到playoff

比rox入啦 依家咁嘅狀態三場夾埋想比人屠幾多

未到最後一刻都唔知
不過睇表現我寧願其他隊入仲好

ambition 仲一線咩

第二場差d比佢玩晒
有巴龍唔拎去沖塔送頭

KSV is watching you

希望下年真係可以針對jg top 有改善

雖然SKT仲有好多人未出過場﹐但唔夠成隊有爭勝心﹐kkoma 一樣

佢仲要話要同工作人員報告

上個patch都仲叫keep到既

留名等睇skt打降級賽

我kt控分成功

老屎忽真係好嘔心

SKT個問題係佢地花太多時間去打做一個圍繞meta營運既體系
所以一個打贏SKT既好方法
就係用creative picks

過往SKT對creative picks都應付得好差
S5 MSI Finals Game 5 EDG pick哂所有point and click cc針對Faker隻LB
S6 Worlds Semi-Finals Rox既MF Support counter Zyra
S7 LCK Summer Finals Khan一反坦meta拎Jayce Jax呢啲carry英前期打爆你啲坦
出到去worlds比Misfits隻Leona同Blitz打到爭啲爆冷
到S8比KZ拎Sion Mid智商壓制B&P

跟meta營運冇錯SKT真係頂尖
但佢地應變能力差既問題開始比人發現
加上營運體系真係太講選手Macro意識同經驗
上季Huni Peanut比人屌到開花都叫Worlds Finalist
今年想靠Untara Thal Blank Blossom有同樣macro表現？
痴人說夢

blossom 早排competitive都睇得出macro 跟唔上其他人

仲有一點就係雙carry同其他既差距越黎越小
什班係無

花生搶巴龍果次比人屌鑊金
比著而家，失一條巴龍起碼比人推入高地塔，根本冇得拖到大後期翻盤，逆風唔搶真係冇勝算

照咁睇有機過SKT

依家要剩低全勝+搏人地輸1場
摺埋諗去夏季換咩人 或者跟住3場練下兵好過啦

Blank之前有插眼jg裝都可以做視野控下圖
無左件裝就直接收哂控圖型jg皮
你睇peanut 果d食肉獸仲開心
反正打rank都係出紅色
比賽對面出綠你又要焗住出
呢家無藉口可以出紅色追人殺

SKT一向唔太注重前期
因為就算前期輸都好
佢地最大既insurance就係中後期既營運追反上去

如今後期營運既優勢冇左
前期依然係弱點
再加上meta同佢地既打法越走越遠
e.g. 視野改動鼓勵前期野區碰撞
唔難解釋SKT既困境

要Rox輸一場有幾難，打MVP都輸2:0
SKT其實乖乖地贏堆中下游穩入playoff
有Blossom本身搞得掂
而家係咁出Blank, 真係唔知內部咩事

AFs而家係入硬playoff?

改之前已經連敗 根本就係廢 打唔過

kz afs 同 kt都係

仲話要MSI 三連
而家睇返 得啖笑

算吧啦 除咗Faker 成隊無一個穩定

AFS好大機會排第2啦
淨低既對手JAG,MVP, BBQ同KT,應該贏到3場

今次打BBQ仲話Faker穩定

bang算幾穩 blank 就另類穩定

Wolf 先穩定

唔知點解Faker咁鍾意卡薩丁

Agger
要 ROX 輸有咩咁出奇
SKT 贏到mvp km 就入到playoff 啦

Faker呢幾場都tilted
究竟你要幾廢先可以tilt到Faker

用黎打azir真係好咩 ekko都好似好d

個陣有問題
Faker唔應該玩卡薩丁
切Trist 有咁多人保 隊友又落後 點打
Faker玩返團戰英好過

我覺得係蛇女個pick出事
出樹人博下打團都好過靠佢前期打穿ornn

打，給我往死裡打

穩定差咩
而家強隊大家對比 SKT只係贏Faker一個位 最多計埋Wolf
明明以前唔止

Rox輸係唔難
不過唔好唔記得skt輸都好易

如果afs放分比jag

個個講到SKT剩係同ROX爭咁

對Thal 期望太高 以為食硬對面
Huni都叫有D操作 可以咁玩
Thal只係一個潛力新人

加埋Blank 0幫助

聽日一條心撐grex打殘ahq👌🏻

專門用黎打azir
S5興到依家

大技推唔到
1對1對線中期輕鬆換血

ekko

上場ROX打KZ都叫打足3場
點解d人仲覺得SKT會易入到playoff

人地仲要係有來有往
SKT就俾BBQ屌打兩場

咁嘅狀態仲點打ksv 分分鐘mvp 都輸

剩番個位唔係ROX同SKT仲有邊個爭?
唔好同我講Jin Air，一堆成世都養唔大既垃圾
SKT仲要剩番都打魚腩，根本SKT唔自爆入硬playoff
當然而家出Blank就炆水啦

睇多次精華
覺得kkoma bp都好有問題
blank上次jax 612 就知佢玩唔掂鬥士jg,點解唔pick zac,就算j4 都可以配gp,球女
成隊個陣唔駛咁散
呢個陣強開又唔算有,blank又唔衝後排,連丁丁都無點打到dmg
蛇女olaf真係謎pick, 做bp果個點會唔知d選手既英雄池有幾深

你贏到至好講

game 3 有豬女唔揀 揀咗olaf

留名等睇teddy carry晒淨低果幾場

bbq 都嬴唔到 點嬴ksv 呀
分分鐘連mvp 都輸啦

skt d細分好似柒到仆街

kkoma好似走左個監督之後啲bp都係好普通
有啲甚至未打先輸一半
blank完全睇唔透做緊乜鳩
比多啲機會blossom練下好過攬住個垃圾blank啦

Untara vs cuvee

MVP你永遠估佢唔到 不過食skt都叫綽綽有餘
連BBQ都輸都可以咁自信

BBQ都燒死過KZ啦

skt係唔係有心結呀
開花同wolf
faker同blank

剩係一件廢物Umti都搞死你啦，仲有中路果兩件垃圾
我真係好佩服啲睇左JAG幾年仲對佢地有望既人，加油

依個logic居然出現係連登

吹棒SKT入硬playoff既其實有冇認真睇比賽
MVP自從換左pilot打正選之後已經唔算係魚腩
JinAir只要Jungle唔throw, Teddy絕對掌握後期比賽
2場都係中游隊伍
重點係 SKT而家係下游隊咋

呢個時間出blank
究竟諗咩呢…
blank向kkoma賣屎忽?

家下上blank都打輸BBQ
你估上blossom就會贏到開巷咩
又係有個SKT fan話呢個patch就算上huni花生都幫唔到幾多嘅
真係乜都係你班SKT fans講曬

agger
仲未計上位者既操作
一個屈尾十afs troll下比jag

SKT好好多咩 咪又係一樣戰績 笑撚死

呢個真
其他隊起碼都正正常常識換下人
blank條撚屌bo3打足三場三場都咁垃圾

一個blank 夠搞得死skt 啦

依加好似poohmandoo(?)有份做BP
蛇女應該係俾thal上路贏線 加個Olaf做前期優勢
但點知Olaf又唔gank 蛇女俾足機會佢都只係打平手 卡丁丁仲要俾人捉到落後曬
pray真係講得好啱 有時輸左唔可以賴BP 因為遊戲入面實在有太多變數
BBQ攞個輸過既陣都可以贏返你 skt俾個靚陣你咁撚樣玩咩陣都輸啦

絕對掌握後期比賽都講得出
係咁撚勁就唔洗勝率五成都冇啦
仲要Top3全部未打
我真係唔知邊個冇認真睇比賽

曾經真心地以為Faker唔跌watt SKT永不倒

原來係假既 雷隊友既影響力連Faker都頂唔住

送上J片一段

umti真係好撚垃圾
grace反而還好
teddy超班
計番全隊好過而家呢隊skt

只係淨低賽程難打,kz afs

無眼光上唔啱人咪即係教練垃圾，即係SKT垃圾囉

其實係中路差距越黎越小
導致其他路既劣勢被放大
好似國內既tsm同出國既tsm一樣

啱呀，SKT咪一撚樣囉

對發展嚟講係好事

根本淨番個位一定係SKT同ROX爭
咁都有得嘈
SKT入唔入到季後賽完全睇自己，Blossom出唔出

以你邏輯
SKT係咁撚勁就入撚左playoff啦仲洗爭

吹奏jinair係咩玩法

至少umti有西到個5/6出嚟
blank永遠得3/4, 有時得個1
開花唔知 反正都只係另一舊屎

SKT上次對賽先輸過比MVP 仲敢笑人魚腩隊

依家花生用坦咪一樣用path贏其他JG

SKT打晒Top3勝率都同未打Top3 JAG一樣
你話一樣咪一樣囉

Teddy呀
fountain laser呀

認同比blossom打多啲
但唔代表出左就入硬
入唔到季後賽反而對skt更好

輸曬俾MVP BBQ
之後話人地廢隊
SKT d fans自負到
到時真係無playoff打又俾人恥笑幾個月

講數字有撚用咩 bang打三四萬dmg既場咪一樣可以輸

你肯定SKT完賽季勝率有5成？真係好笑

skt 連最廢幾隊都輸 邊個柒d

痛定思痛 再買多兩個新人

pray果段我都有睇,但係我就覺得佢講得婉轉,而且實際bp d野佢都無乜講到
而且我覺得skt game3 個陣就係佢講果種有問題既陣
blank game2 豬女都有好多失誤,但起碼開到戰,下路兵營比人開到唔死反打都叫做到d野
game3 olaf

蛇女個pick以為可以壓到dive幾次,原來唔得,放線set gank又無,真係唔知溝通問題定點

點解啲SKT fans好似喺平行時空咁
講到隊SKT唔係廢隊咁
話人地隊嘢廢時，都睇下隊SKT咩戰績先啦屌

其他隊係唔穩
但skt可以用廢嚟形容

你邊一忽睇得出我係SKT fans?你真係好野

jg弱搞到lane壓力大
變相壓制laning phase表現
呢隊SKT laning phase本身唔強得黎就搞到好弱
同埋skt成個戰術都係靠小花半個JG咁支援
小花一比人針支援唔到就死梗

你係咪SKT fans其實唔關我事
純粹覺得SKT真係好撚廢姐

呢下對號入座係靚既

Teddy呢期表現係值得吹奏既

根本就係高估左blank

今季超班啦
隊友廢無計，情況同faker類似

bp野商業機密不嬲唔太會講
溝通問題就一定架啦 整體嚟講好似大家都唔信任彼此咁 一係開完戰冇人跟一係就俾人賣甩

blank仔完場眼濕濕
係咪知道要去做礦工

扮架炸

依家隊skt接近無默契
打出黎lms lv咁

sor9，我郭寶成死忠
你自己慢慢入座啦

做戲做比crown睇
等ksv以為skt又廢左

Faker
孤膽英雄feel

兩個影帝

人地叫郭普成

成隻小學雞咁 笑撚死，同blank賣笑能力差唔多

我一向唔睇漢字直譯韓文
咪揾日去佢鋪頭問佢係邊個보

可唔可以講下乜撚野黎

識韓文叻啦
比賽都唔撚睇就咁有自信

我都以為係寶成
lolhighlights d片都譯做寶成

有人話自己係bdd 死忠
但連人地中文譯名都講錯姐

咁以家輸撚埋 skt summer仲有無得打 贏撚左summer先有世界入場劵?

Bdd=곽보성=郭寶成/郭普成
唔問本人係冇可能知佢漢字係乜
我就唔知條友笑乜勒

算啦 人地話自己唔係SKT fans
放過人地啦

kespa都出曬正名 我有留言提過佢改結果都係冇

起碼google郭寶成唔會有bdd彈出黎囉
笑撚到我

咁你都幾outdate下 仲話死忠

人地話自己唔係SKT fan喎

第一種子(沒乜機會)or 第三種子

學左野

佢譯好多名都只係音譯 kespa出左佢地護照上既漢字 kespa微博上有得睇

不過算啦 比佢打撚到世界賽都係比人屌打 以家隊SKT同人差太遠

即係咁，一個剩係睇韓文既人係冇可能知漢字係咩，而韓國人係唔會理個漢字
你問Pray佢都唔知係邊個보，Pray都係照講同寶物一樣既寶成
你根本點講都可以，岩音就得
你鐘意笑既就慢慢笑啦

佢唔知你又可以唔知？人地用韓文溝通咁你係唔係？好地地有名唔叫仲話死忠 MVP都可以叫魚腩隊 都唔睇下依加skt咩狀態 柒左真係唔好兜啦 只會更柒

咩叫好好地有名唔叫，我一向用開韓文，漢字係咩關我鬼事

原來依加外國人都會上連登

你係要咁執著既，你咪同佢打漢字，睇下佢應唔應你?
你兩個真係得意，係都要揸住果少少野講足半個世紀

不嬲係笑緊你哪來自信覺得skt一定入到playoff 你無啦啦又話自己係Bdd fans又話自己淨係識韓文又盛

Bdd 又勁又可愛

你邊隻眼見到我話skt一定入到playoff ?
你閱讀理解有問題?
我由第一秒已經話skt唔自爆入硬，打Rox，JAG都係輕鬆贏，而家入直路先出Blank，入唔到怪得邊個?
仲有咩無啦啦?係你兩個死都要老屈我skt fans

早知我慳番啖氣由得你老屈，唔洗俾你兩個成隻烏蠅咁嬲住晒

skt唔輸就係贏 真係唔該曬
睇清楚 今日skt唔係自爆 係根本打唔過

我贏撚硬喎ching

Crown個樣笑到我仆街

水水景品黎?

cuvee應該讓佢counter pick都唔會輸線

其實對上嗰次skt對ksv係 2:0
不過係出泰仔同開花
唔知呢次有冇得出untara同blank黎carry ksv

Cuvee玩坦都單殺佢

事但搵個NA TOP都可以打爆Untara條垃圾啦

Yes

希望skt同肥閪無msi同世界賽打

ching 我上季好迷na 場場睇 但今季唔知點解冇哂興緻 tsm tl c9 ef 冇隊特別想十卜 點解會咁

啲勁隊喺到交換人,biofrost 去clg, sven去c9 , doublelift, impact去tl, 好似無左嗰種敵對嘅感覺

你肯定睇左世界賽

改左bo1無哂mood 得閒睇下highlight就算

依家D SKT fans真係好撚核突
死都要撐 成隊野柒到咁好心你就收皮過主啦

BTW

話mvp差既都唔知有冇睇比賽 最近add幾carry ian又穩定左 連beyond都少左好多on9巴龍 根本唔係skt自唔自爆 而係以打bbq既狀態嚟講skt牌面都已經輸左一半 之後仲要打回暖左既ksv

郭富成

任何隊打SKT都唔難啦 只要有上野連洞
更何況MVP其實根本算勁

收到wind kkoma閃卡比blank扣住

Skt 出creative pick永遠都係柒過人

中野都冇硬cc 沙皇又有位移根本gank唔到
上路gank過一波就冇再去 之後蛇女壓食兵數都壓唔出咩效果 之後團又冇辦法強開人 夠晒creative

今日D matchup好似都好好睇

無時間睇？

希望KT粉唔好笑我地KZ

yes 唯有時不時上連登睇下打成點

又有grex比賽睇啦

考完2科midtetm鳥
唔講咁多走堂睇比賽

lms第一上路嘅對決
PK must >>>>>>ZIV

jg有機會比老山貫穿

GREX

忍痛支持ahq

垃圾AHQZIV

jag做咩俾人扣左一分？

pawn=毒瘤
垃圾仲carry緊

連pawn都回勇咗啦

你今日有無得上場？

上Ucal 同Rush

見到cyo條肥西就唔開胃

分析台係咪燈緊ahq

燈神簡哂ahq

jar jg

球球買左grex

咁就仆街啦
球球真係好燈

LCK好悶 睇下Grex先

pk對ziv
今場係pk嘅質素檢測

又單食龍

對面點解唔守既？

AFs

呢個板本好少眼

Taliyah 推線快 下路個陣都支援快d

ZZD

teddy又被燈死

衰過添啦

an an 了

Facecheck An

Baybay 冇大就去搵蠍子做乜撚

小安又小安

Bay bay 隻olaf 定Blank隻olaf

pk

grex又贏

PK是神吧

In grex we trust PK

痴線
原來用taliyah呃左你個盾
再用ornn開大開戰

無極

靚閃

Wuji勁過candy咁多

死左中路照推線 痴鬼線

好撚勁啊grex

grex

痴線,好快

對面冇3招r 比baybay 凶走

CLS

grex teamfight

GOD PK

koala+pk勁到癲

已經唔止勁過Candy
直情連Maple Fofo都無佢咁勁

koala d撞

Koala 一個Q 4個

佢同pkpk 獲獲都控4個

換左個冠軍後備Ad真係唔同晒

An比人咁樣強姦

Toyz身價又提高了

無極招w 仲勁過沙皇r
屌你老母

排毒成功

痴撚線

屌打ahq

小V:我想返RG
koala bb

GRex真係好撚柒勁

candy躝得

極速gg

比toyz強姦緊

根係小v要打4保1
限制住無極哥

Meta節奏快到咁
沙皇真係好難肥得起

D主播吹左咁耐ahq
然後ahq比人極速GG

LCK場場磨到幾十分鐘都得啦
係ahq係咁一堆人俾人開

無極唔出魔器點玩

又吹個陣勁

ziv今場原全隱形唔知有乜用

又話咩沙皇輸出高
都未出裝

就算個陣勁 隊嘢廢都冇用

ho ball ahq

toyz 真係好勁

toyz真係唔似係好彩咁簡單

右邊個個係咪冇講過野

明星賽用智力屌打大陸仔
已經覺得佢真係唔簡單

最唔想見到中間舊豬油

中間隻肥豬只係識幫fw 同ahq打飛機

我覺得佢好中文oral鬥表現咁

toyz啲banpick真係有料 特登放蠍子比人,自己pick3坦,等你好難捉人

佢講d野好鳩

成場比賽所有人幫ahq含
結果由頭比人屌打到落尾

之前hka都係佢自己做埋ban pick

Who MVP?

世界冠軍係咪未拎過mvp

PK

Pk

Sup top真係好撚勁

grex miccheck做乜鳩
好似聽緊RNG micheck咁完全聽唔到up乜

新語言

1999 mic check

我聽到no problem

G rex 2:0 ahq ok?

屌top5 play,有3個係打HKA

夜曲

被迫害牙

lms production做得最好應該係每星期既top5同埋bp既bgm

其實佢youtube d野都幾好睇

所以話HKA比賽幾時都唔悶
有得笑 又有睇TOP PLAY

最近普通好睇...
已經唔係0勝場

mission搶AZIR
wuji 係咪唔識玩

今個patch我覺得azir唔係最好既pick
ryze仲好
今場ahq要封鎖上路,好小見ahq要咁黎應對

淆到係咁BAN上路

Toyz係真係勁
次級聯賽升上嚟嘅隊通常都係經驗包比人屠
佢就可以帶到佢地上中上遊
上年就話可以講到係domo carry
今年domo去ahq搞到咁
證明隊嘢真係靠toyz

女呀

如果上年toyz 唔係沉迷黑沙
出左國啦RG

其實今場AHQ都係放球女而且WUJI都無Pick,點解上星期fw要ban呢

條友對lol係明顯好有天份既

椅子應考慮個陣唔夾既問題

佢有講係特定情況先會pick
唔係人地下下都知你用好易針對

睇下幾時燈沉

BAYBAY
今日做到野

小夜夜

老山

開大走佬

又要比球Z串

Ziv應該想打人

球Z

ziv玩坦姐係叫邊個carry?

Baybay

東山廢到

得隻傑西OK

日用夜用 緊係OK

Garena d主播真係好撚廢

有冇得mute人聲 只聽game聲

WUJI

wa wuji

血量精算師

Fit起上黎連運都有

無極對閃嘅理解

wuji分明係負碌啦下話

計到咁準

應該係用開維迦既 Ctrl 3

等人賽後問佢

走唔到實比連燈仔笑

無交閃喎

JESSIE

楊過今年有望出國

冇左綠打野刀
BAYBAY正常好多

條腿好似唔錯

最正都係小熊

毛格里唔係自信鎖夜曲架咩
點解一開嚟睇係輸緊

Toyz真係好擅長掘大人地個窿

成場主播係到幫ahq含撚做乜撚

有機會打KZ既話 唔知佢會點做呢

笑左出聲 AHQ的眼位做得好很多

4個腰帶

一食第2條地龍
即食巴龍

營運

垃圾主播仲話GREX 唔做野

自己睇唔明炸

不過KOALA 慢左 比左老山搶既機會

又準備睇炮車無雙

真

輕鬆2:0

痴線 grex

吊打

grx:打太快sor

grex又勁左..

支持真正香港電競

選手:又有獎金拎 爽

開心既係球Z終於破燈

吹咁多AHQ都係哂氣啦

換返wuji之後勁到痴撚線

baron power play 8k

HKA

修練完一放出黎個下勁到癲

grex既團隊面貌超好

無極繼續0敗

電狗試過一萬

真 你地講一套做一套

主播：Wuji只打兩場比賽

支持打ECS

叉燒講過
toyz 既bp 一係找洞打，一係填自己個洞

有冇GREX既FANS

DOMO:好彩 我無再俾WEAKER同T乜叉出場，唔係實俾蟹老板屌爆..

g-rex
Toyz d bp真係有d料

wuji暫時唯一雙位數KDA選手

合理既
minimize對面最勁既野
maximize人地最弱既野
bp係好應該做到咁

個主播成日講得都會打足3場 而家有WUJI 即刻幫左佢

In toyz we trust

可以提早收工

希望toyz出到國啦 s5出唔到 見佢喊真係幾sad

邊個話JAG魚腩隊
我肯撚定SKT打AFS俾人2:0完秒

here

g-rex第二場營運完勝

今年可以睇toyz講英文未

叉燒都講過grex係mse穢土天生+rg
佢一直覺得rg都係虛火
所以都唔睇好佢地
覺得佢地今季排好似第6,7

最尾係rg+世界冠軍

btw pk黨

今場mvp似baybay/koala/ad

AHQ 最弱就係教練同WEKAER

koala小v係時候收皮

希望FISHMAN LOK 隊MAD 都可以爆氣大翻身，今年同GREX 一齊入世界賽

全球 15 豬Rex

Grex贏世界冠軍嘅話又要睇班台狗打飛機

Mad 其實幾唔錯
上中下路都有操作

In g rex we trsut

maokai最高傷
poke既ahq竟然咁低

uniboy 好得意

希望g rex入到msi

西門修練完通常頭一場都會贏之後就7

Playoff要3場

教練 綠茶型過DOMO 有料過DOMO

蟹老板真係好撚戇鳩 送勁人走 買左個垃圾

baybay練好重擊就穩出國

呢個post入面有人唔係？

先打兩場換candy 休息一場再上

stitch : 屌你個個講中文

agger
lms呢到得ahq同埋grex既fans

G rex 啪 啪 啪
G rex

AHQ 唔換走教練就算今場西門返黎救亡 都無用,隨時仲衰過東山上場

老將問題多

係就爽 但閃電狗始終國內幻神 季後賽bo5見真章

G REX FANS

DOMO HATER

豬粉？

希望g rex 屌打閃電狗 出國

Playoff打低FW

我hka fans

grex話邊個低能

咁你加油

誰去弄那個低能

會唔會比人停賽 ?

jag同埋afs打到1:1
如果jag贏埋佢就

如果咁都要停賽 香港人應該打唔到lol比賽

話隻兵

台仔都打唔到啦
說三小

FW 最好輸俾MAD

我要睇DOMO俾人換走

好想聽純香港人既micheck
成個micheck應該係粗口黎
係到瘋狂打鳩AD屌佢老母

台仔啲粗口咁斯文都唔似粗口

AFS 出冰鳥 JINX

打ad 屌你隻ad 智撚障
補我啊牛補我啊屌你撚樣sup出魔器啦

三小原來粗口黎?

yes

應該出唔到街

同乜撚差唔多意思

屌 我意思係香港人打機實講粗口 相比之下根本完勝台仔

台仔唔識聽 照出

神J + 無法 + 花輪 + 統一 + 啟榮

出到worlds啲賽評學晒個屌字

Ahq好大機會無playoff打

如果grex同埋rng出左去msi應該要支持邊隊

教練唔換走一定無

In g rex we trust

呢場邊個MVP

第2場KOALA

屌屌屌屌屌⋯⋯屌～～～～～～～～～

支持hka囉

MSI係幾多名額?

其實好認真講，除非換扣馬那類教練，ahq隊員本身就唔係好聽教練話，貝克都明言佢以前都管唔住

你估韓國咩 講兩句粗口都唔得
歐美咪又係係咁爆粗
連啲caster 都爆啦

先GRex後RNG

GREX會唔會輸比AFR
送HKA 走

1個

lck唔使睇lu
等kt算

Afo mad正垃圾

本身以為wuji得一兩場勁
點知到而家，打完fw，仲keep到kda 13

好想睇rng條下路幫grex驗證下條下路

RNG 條下路應該超班

THX

咪玩喇
UZI KR RANK 屌打屎迪仔

karsa去左lpl踏線,唔知下季maple同faker會唔會都去呢

我反而想睇 KHAN打PK

如果當年toyz無比人擺落雪櫃
今日唔知會點呢

所以ToyZ心水都真係好清
之前live話搵教練想搵Starcraft退役選手或者新面孔多過叉燒貝克呢堆，因為同隊員太熟會管唔住
仲話教練唔使識戰術都可以，交俾分析師搞，最緊要管到人

雖然最後係自己出馬

佢自己係HKE果陣都唔聽教練講
佢點會唔知

對Fofo，兩局死兩次
對Maple，Perfect KDA

佢拎冠軍個年都冇教練
又點會信教練

真心問
其實點解呢到偏向支持rng?

雖然佢同教練炒大鑊，但佢自己話
HKE教練其實係幫到佢

我自己由S3wc由uzi wc果下開始做左佢FANS
由果陣勁到而家

隻game愈黎愈複雜，點可能唔洗教練同分析師，g-rex肯聽椅子，除左佢有料，明顯都係報知遇之恩

Karsa lor
同小狗真係特別多fans，我都撐佢

邊到令你覺得偏向支持rng?

呢到最多應該係skt同埋kt fans

呢個call

AFS狀態好到

KT第二都冇埋

無左廢老真係好順

新英射程上咗525

Kuro今季真係覺醒左
Kramer表現都好fit

500真係打埋我果份

Kiin隻gp係我見過最勁個隻

個教練搵個泡菜jg 仲廢過dinter
Toyz 試左幾場見唔對路
唔屌鬼就傻

FW

呢位新星真係勁
壓到Cuvee 條線

HKA聽日贏2:0就第7

點解會出morning

唔係話上季無糧出個陣 toyz出比佢地咩

升降賽霸主又要出黎

上一場唔計比人偷巴龍
打得OK

韓仔JG行街
天黑係衰巴龍個下
另外應該係溝通問題,特別係依家META節奏咁快。

打交meta個人技術差啲都俾人屌打
好似skt咁

有成績咪管得住
話哂都冠軍教練
同埋grex個班又係新仔呢

Stitch都叫半隻冠軍ad

呢隊有機會贏spring

khan個隻先癲

無skin冠軍ad

聽日好似係HKA主場日

KT黎賣笑

SKT
啲on9 fans燈撚到呢

PRAY係美男

琴日打得幾好 贏到1場 距離playoff又近左步

由KT bullet撐到而家, 死忠
上年係SKT私家雞 今年轉左做KZ私家雞

上野哥4個選手算啦，廢到燈都燈唔郁

琴日先睇返呢段片，其實都好解釋到成件事

無人入場

一場姐
都唔叫私家雞啦 KZ隊隊都打得贏

邊個輸邊個就做升降賽霸主

梗嚟

得閒望一眼 結果又未開始 bye

同神J差唔多既梗

幾鐘意pray+aj幾搞笑

SKT T6

兩個都算多fans

想知現場比賽係唔係無hka fans

人山人海

一定有
Gear唔會少

唔上rush上score

PAWN 入左雪櫃

想贏係咁上下

廢咪雪

換埋JG 應該效果好好多

@KT Pawn

MAD有機逆轉

MAD 頂住啊

掛住kakao

72%

隻豬女 48分鐘159cs 得4件裝 被人一野秒

支持
KT KT KT

無pawn，贏左唔計

BAN 針中路

又花生OLAF

點解JAG俾人扣咗一分

mad咁都唔開就知唔使打

係，又ban了

蛇蛇d吞勁撚到

khan應該唔夠打啦掛

smeb fiora

8ban中路

呢場 蛇蛇 vs K Breeze

呢個下路想睇

無記錯smeb隻菲歐拉玩得幾好都好少贏

kt 唔洗嬴 好笑就得

morning又輸重

上啊MAD

船長好難打

MAD好熱血

MAD 啪啪啪 MAD 啪啪啪

MAD

三兵營都比人反cup

FW出MORNING練兵

fw
mad好有以前ahq feel

屌你morning都係早抖啦

熟識既場景

2隻JG 都差唔多

KIND BOY係咪呢世都冇得上

fw又爆5個

泡菜應該勁d

FW又輸左?

FW重用緊以前打前期打lms 個套
屌你冇咗karsa就乖乖地去練下後期大AD啦

morning重輸遠古龍
cait射五隻

岩岩睇完bp
cls

khan差d又單殺 痴線

CYO 無論FW 輸定點都好
都係話對面廢

呢下真係smeb好彩

壓到smeb仆街

calculated

我唔怕
KZ 國內龍

MAD嬴左

俾人gank咗次都仲壓緊

YES 1:0

bdd開掛咁

正

lms真係咁差？ espn power ranking lms第一閃電狗都排第25名..

無pawn 希望kt 2:0 kz

espn都好信

Uniboy

下場玩8ban ad啦 ad英咁少

佢次次都排SKT 頭10既

8 Ban 上路

雖然espn鳩排 但lms又真係好廢

駐上想打爆khan

8ban jg

lms 就算啦 當笑片咁睇

LMS=你個名

KT KZ 兩隊都好狼死 正

好好睇

唔搞khan 比佢肥到就玩完

我覺得今年NA 大洗牌有野睇

cls

KZ

20min baron

呢個shotcall靚到..

呢個神Call

2條土龍真係好運

點解今日咁好睇但推po唔夠 SKT快

大家都鍾意睇人仆街

khan勁到

綜藝>all

旗都未出到就食左baron

呢個巴龍call好神

個個口裡說不

得罪講句 blank既娛樂性已經超越左成隊kt

jg無左眼之後 好多偷食

SKT = 獌？

個視野差左少少就輸左巴龍

有20%既留言都係屌緊牙Blank

blank>peanut

超越左台仔啲智慧

垃圾Score

Score神級開戰

score賣笑

kt果邊game2先睇算

Score

士哥又賣笑

廢老score

1個baron食左7塔 好慘

今場KT輸就真係輸係兩條土龍上面

KT
下場啦

rakan xayah都未做過野就宣佈1:0

巴龍得返20秒 唔守埋 開戰fail 中路兵營都冇埋

希望起碼贏到kz一場

實力差太遠啦,KT邊有d禁勁既call

輸上野
上路唔夠打 又要人幫佢駐

3土龍
molamola

搵人換走個士哥呀去啦

三土龍

菲歐拉呢個counter pick幾時可以摺埋
LCK拎左幾多次出黎 呢幾個版差唔多次次都輸

唔笑你地KT啦
Playoff完前有第二隊好笑d

KT連賣笑都輸比SKT

希望有game3 睇

士哥係大佬級 趕唔走
換Rush出黎睇下啦

你咪咁快講呀
一陣khan拎黎打爆smeb咁點算

就出巴龍 d視野連六鳥區都未做到出黎
3紅眼只係做到去紅buff就完

佢又真係幾鍾意拎人D英黎教學

逼哂雙c閃現

垃圾KT收皮啦

將軍
出現了

花生閃落去smite

kt想嬴就最起碼逼2邊上路玩坦

出RUSH啦乖乖豬

score又黎

再賣笑

Score又係咁

Score開團

score 做乜撚 笑死'人
'

pawn子係時候返黎

kt都比人炒到咁

隻ZAC衝入去即刻送兩招暈俾你

No rush no win

膠真係開唔到戰 留晒d暈技睇住你黎食

三條mountain 真係好 唔好彩

第一輪都比人炒左 2:0啦

論Kz係歷年LCK最強隊伍

RUSH去咗邊

呢個打交版本好難打KZ
上野打交能力太勁
針對上路限制發育又會比機會gorilla做到好多事

SSG fans路過

呢隊kz仲屈機過全盛skt

花生無之前打ROX禁派膠,即刻輕鬆贏

faker已經過時 Khan先係LOL

換人啦 佢老味 見到KT咁好心傷

仲唔俾我老死monkey boy上場

比PAWN出黎賣笑啦

bdd成場唔洗做嘢
因為係khan嘅版本

拎第一條巴龍
食你7座塔

呢個故事應該教訓你唔好鳩ban囉

唉SCORE 真係千年毒瘤

唔太關視野 kt想包下拎首塔
就算有綠刀 kt都必然圍繞下路做視野
確保安全
但kz諗得更遠 我有兩土龍
你想首塔 咪比你
圍繞上半野區做視野
看似想捉smeb 實則係拎巴龍

one-sided win
KZ表現同上年差唔多
不過今年出到去唔知會唔會繼續8強

kt 上年比skt食住 今年skt收左皮 但都做唔到第一

同上年EDG 一樣

士哥日鋤囡囡 邊有時間練波

其實smeb都算發現得快 但kz兩條土龍 冇計

第一個隊從來都唔係SKT啦

到時world係咩版本都未知 所有野都講唔實

快啲換pawn子上場啦

一早講左score老屎忽霸住個位

最撚慘教練 發覺唔到

至少MSI好大機會係KZ既

我都覺 一早要出rush睇下佢咩料好過啦
Score長期唔知做乜鳩

如果KT中野仲係kakao rookie有冇能力同KZ一戰

如果kz無兩土龍 都唔會咁玩
船長大技清兵個下 花生同bdd會回防下路
Kt根本無機會拎首塔

上年EDG無咁強勢啦

我都覺
上次打KSV 都派膠又唔換

K

Xayah Rakan 咩都未做就輸咗game 有d慘
KT Game2 生生性性 想睇game3

知唔知點解kz會有2土龍
咪就係因為要幫smeb駐上

rookie識諗一早去左揾人仔
仲係果邊上曬神臺

其實無得講
有邊個上路可以靠自己鎮得住Khan
唔幫佢 俾Khan 自己玩 輸咗大半

有吶兒 卡蜜兒都要揀隻菲歐拉然後要人幫仲要係後選
真係有d料到

唔知佢做咩唔揀吶兒

原來betty都有b的意志

同KZ磨合完既花生真係好撚勁

打KZ唔應該駐上 上野二打二基本上冇得打
反而下路開party有機贏到

係咪ban左？
Btw 後期吶兒Camille 都搞唔掂船長
菲歐拉應該得

牙Pawn

屌又唔換人

diu lahh sing 乜人都唔換

放心我將會引領KT到Game 3

係囉,以往輸都係下路比人打穿
Khan同BDD真係穩又勁

你同kz打後期
仲有個場rox用吶兒雖然輸kz
但如果係kt用點都唔會拖到咁後啦
除非rox>kt

peanut
SKT應該揼緊春

逼khan用坦
駐下等deft carry
咁就真係爆啦

Smeb出rumble啦好嘛

唔會啦
peanut同skt個體系唔夾
佢太aggressive啦

Bdd又玩中路sion鳥 中路實畀kz打爆

KZ自ban傑西

垃圾skt執柒左佢
比再勁既上野佢都係浪費

讓一BAN比你

KT之前唔係換左後勤團隊既咩
d b/p仲係咁垃圾

捉到pray就贏

kt前期唔嬴又係等輸

kt可能前期已經輸添呀

又Fiora

點樣GAME3 呀

至少下路應該贏

如果Pray同Deft調轉會點

smeb隻fiora轉左masteries唔帶偷錢

今次走佬快d

bdd真係玩sion玩上左癮

前提要打到3hit

LCK 2018春季賽 fiora戰績唔計岩岩果場1W7L
唯一贏果場係Khan用既 請繼續玩

mad team被perfect game

車神...

mo了,俾pray肥起先

冇眼推咁前

電狼snowball真係好乾淨俐落 頭先果場如果小亮冇屌琴火龍爆炸 結果就會係咁

deft心諗: 仆你個街士哥黎下路打交 我地carry你啦

痴線打爆Pray就贏啦喎

khan太前有時就係咁比人搞

唉唔睇啦

上下路換姐 咁快唔睇

我想睇Rush

特登引人gank,禁花生同BDD就可以圍下路
反正Khan後期點都唔會雷到去邊

咁又吹大左
真係特登引人gank 自己唔洗死啦

2W8L 頭先kiin都贏左場

khan輸一個頭完全無問題,下面前期都壓唔到就898了

根本就係一個埋沒人才既地方,個個圍住faker黎打

UCAL 同WUJI一尻樣

Ucal好野
如果係Pawn唔知會唔會死

完

呢個甩尾

拎完塔再拎土龍,劇本又開始了

靚到

gg

END

私家雞

Deft。。。。。。

拜

我愛kt

唉 到底仲有冇隊可以終結到kz呢班痴線佬

Bdd 隻野係咪外掛？

Pray5個頭...完了吧

IG

Deft
等左成晚

BBQ

DEFT

SSG
3-0

根本係KT自己打得柒

完 垃圾KT 擺明有問題都唔換人

BDD先係真正既秋名山車神呀

5/1 後期kogmaw
完啦 20橫掃

真係唔可以怪bdd場場都選sion,隻痴漢on9到

Smeb

唔好咁大口氣先
2017:今年出咩SKIN先

永續score

唔ban sion先至最on9
冇撚做功課 明明kt先係有得pick sion果個
尊登揀個畀sion counter既雷茲
想輸唔撚洗咁樣囉

ff?

以為投降

Smeb走唔到

我都以為係

khan BDD 俾cuvee clown仔 屌打

Smeb走下走下比返個頭khan
咁搞法佢之後仲難單帶

都見識左咁多場BDD隻sion都唔ban真係幫kt唔落

clown?

唔係Ambition果排有老婆buff咩

Malz 智商壓制BDD

TheShy對 khan 希望有得睇

點counter法

齋睇冇玩

世界賽 隊龍珠無哂平時既特色

pray 幾歲 點解完全無老化

24

Bdd 八強打得好差
Clown仔 > Bdd

其實任何法師打而家既sion都好吃力
更何況係雷茲咁手短
卡瑪係最好打sion

應該係有成班連登仔buff
柒到

Deft..

deft真係黎賣笑
3次都係輸deft

deft無令人失望過

Deft無閃咩

KT幾時先踢走Score
SKT幾時先踢走Blank

DEFT改名做GIFT算啦

完全唔係個皮

DEubleliFT

sion最無恥係可以出埋旗仔黎屈你機

Caster: KT = disappointment

晒仁又硬又痛

GG 2:0

KZ已入決賽

2場強姦 慘不忍睹

KZ洗唔洗贏到咁盡
派下分啦

smeb 送頭flora
deft 有閃都死
score 空大
ucal 食人哋招大

kt真係賣笑

KZ 個coach 真係好gay

kt 個coach幾好人

花生玩坦咪一樣勁
邊隊累鳩佢就唔講弱

Deft膠還膠，但係成隊打起上黎都係差成班

ROX都叫有d掙扎,KT一面倒比人屌打

唔講了

好型囉

bdd招大真係用得好 成日撞到人

瞓醒既話麻煩自己睇返sion畀人連續ban左幾多場啦
高基傷 本身就極坦

cuzz好似好慘毒撚無人理

其實用杰西或者黑人個d打佢
應該得 但呢個版ad中路收晒皮

MATA BB

成日摸peanut個頭同塊面 都算
連khan 都搞

當你出AD中 佢就會要佢打上 中出返法師打

致KT
放心啦
playoff贏就得
入世界賽靠其他人打爆KZ

1000 MVP POINT
笑死

MAD 都係唔撚掂 幫唔到GREX

閃電狗好識打LMS架

唔係一次100分咩

咁唯有紅方last pick

打錯

Score真係無撚用
賣笑出rush仲歡樂啦

團戰會打唔贏

Score vs Blank

廢嘅定義咪又係第2同亞軍
而且佢扎克都算勁
上年拎黎打爆ssg

一定係呢場值幾百分

呢隻中又得上又得,仲要選左先你好難估
最慘係剋星極少,好難搞

話說Cuzz都幾慘,無機會出場

上年佢比人拎出黎屌架

2場fiora抵收皮啦
單線又唔會打得穿khan
TP去幫手又冇用
pick番ornn呢類TP落去做到事等下路carry啦屌

所以已經係必ban 起馬連ban9場
你對住個玩得好既人竟然仲要放
咁唔畀面收皮怪邊個

SKT Score
KT Blank

Smeb死要自己carry
呢個bo3最廢就係佢

真係無解

話說lol d pro players 皮膚大部分都好差
化好厚妝都咁明顯 落咗妝應該幾恐怖吓
啱啱zoom in Ucal KHAN WutFace

問佢考慮下過KT 有機會正選

仲記得係肥閪雷輸賴佢
視野做足 又幫佢駐
結果肥閪唔做野就比人話花生都唔做野

愈殘=愈勁

AFS Tusin

一做錯就俾人屌
咁唯有做公務員啦

關咩事 要幫中下做流動眼既問題

所以話幫kt唔落

make play都要比人屌,所以咪冇人想入去

加埋今場deft子又咁正常發揮

花生插哂落人地野區
肥閪死=花生問題
花生去緊上幫肥閪
肥閪忍唔住衝上去送
花生黎到肥閪啱啱好死=花生次次都慢人一步

次次zoom in Twitch Chat 都spam WutFace

送死play?
khan就1打2
佢就2打1都輸

我記得好似2年前
有條友唔化 比人罰錢
唔記得lpl 定 lck

24/3 KSV VS KZ RIP

都估到贏唔到架啦
前期又唔夠人兇 KZ又唔似前幾日咁派下膠俾rox同BBQ
但真係冇一隊可以keep up到KZ個水準咩
俾D掙扎都好喎

好難講既
有邊個估到S7果0:3

不過依家節奏有龍 巴龍太快

D妝係厚得好誇張
上個summer split 睇過tsm
Hauntzer BJ Dlift 厚到好似粉人

冇話係肥閪make play,唔洗特登衝出黎

應該點都打得好過啱啱KT
KSV 明明好好睇
clown仔

花生玩zac都幾唔錯
可惜淨係出過兩場

可惜riot睇住KSV黎改版
nerf營運 再抆走綠野刀
叫ambition點打 出haru用rengar就好J好多

我成句野都無講過係肥閪
咁快衝出黎?

不過KSV另一樣勁既野係打團能力 睇上年WC就知

想知邊度有得睇返Grex mic check

靠影帝clownbait

是咪前rox tiger入哂playoff?

最仆街係佢有三種天賦打法，奧術，冰川，裂地

係
KT Smeb
KZ Peanut Pray Gorilla
AFS Kuro
可以互相傷害啦

AFS 下路塊面好似月球表面咁

真係次次完場都會影落tusin琴
到

所以抵MVP咁多迷妹 佢地啲皮膚幾好

藍染都係差唔多

SKT又排番第6
不過下場打KSV都

佢皮膚好啲其實幾靚仔 可惜

kz依加真係好癲

呢個版真係岩kz，但去到之後唔知又會轉成點，上路個痴線佬真係俾好大壓力對面

其實岩岩如果kt唔投資上路
投資下路會唔會仲好

其實搞佢係岩 佢成日推得前易捉啲

係kt自己下路比人捉到

上路打邊個都穩壓
中下路極穩
花生去完skt返嚟坦jg都玩到 有優勢invade更加痴線
爆炸都仲有cuzz
打前中後期激進保守都冇弱點

好想睇下PK同TheShy或者Khan打下
睇下對住世界級既top會打成點

唯一弱點係KZ輸左會不利SKT個陣花生會派膠

Pk都唔係勁在鬥士
佢玩坦之後make play with koala
唔樂ff咁多喇
打到穿哂到時你性幻想都無埋

兩年前世界第二人smeb今時今日已經完完全全比Khan read books
呢個世界真係唔等人

今時今日要贏kz 就係要由下路打穿
正正lock 最強bot lane in lane phase就係kt
所以應該真無要駐下

駐下 上路條癲佬又唔知會點

Smeb未到壓唔住掛...

真係咪FF LMS出國make到play
無期望就唔會失望

點都好過fw ahq 特別係山寨王fw

其實依家如果想戰術上壓制kz應該點打?
係咪應該應該放生上路抗壓+嘗試bp迫bdd pick隻支援無咁快既英
再駐爆下路 等花生仔無支援

Cuvee 用卡密兒迫khan玩菲歐拉/gnar vs gp
Ruler 用法洛士/炮娘+盾佬抗壓捱後期

上次Khan先打到唔知邊個on99

一撚定唔係我

最理想係逼到khan拎坦
之後jg駐中下 打穿下路拎塔同龍
一係就khan拎卡密兒/船長咪照用吶兒打同中野幫駐上

Smeb巔峰過左啦
雖然打KT都唔可以忽視佢
但比起Khan果種分分鐘直接打爆你既心理威脅真係爭好遠

對住khan就拎返啲打團英出黎算啦
又唔撚夠佢打 仲要挑選啲邊線英出黎咪柒囉
邊隊就唔講啦

玩哂啦

見唔到kt既

入到playoff咪夠

花生咁高kda

邊個係第一人

小花

mmd

MMD 宇宙第一 唔係地球人可比

如果版本冇大改既話
KZ應該穩入msi

好似話下星期8.5
改sion 出新英 其他未知

SS vs RW

係咁打

最衰約左人食飯
今晚有rng

現充

唔食飯睇比賽唔係常識咩

我都有野做睇唔到

食飯唔睇得架咩

食女

ahq

RW同SS激到

阿光呢個大救返條大龍

gp flash

SS呢個團戰 衝動左

屌Doinb無啦啦死